川普16:10暫時領先拜登！美國2小鎮搶先開出總統票

2020-11-03 13:48 聯合報 編譯徐榆涵／即時報導

美國總統大選今天（3日）登場，新罕布什爾州兩個小鎮先後開出總統選票，目前川普票數16票、拜登10票，由川普取得領先。

拜登點都會贏

一定係假新聞！我登必勝

侵今舖仲唔輸，我登由5張追到10張，好快就過埋侵頭

我登必勝

咁快

收皮啦 trump

嚟個小鎮都計票嘅咩

假新聞！我登必勝

拜登!我愛你！我要小妹妹！

小鎮正常 chumps